今日大學d system發生咩事？

話說今日hku個online同email system 死左，無獨有偶暴大個online system都唔係好掂，有冇人知係發生咩事？俾人ddos?

想瘋狂交功課

CUSIS reg親科都死架啦

但係未試過死到要postpone :0

大炮